{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 푸른하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と飲酒は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があります。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 設けられた足球場で足球を楽しむことができます。 炭火バーベキューの利用案内も提供されます。 屋外プールは6月3日から9月16日まで運営され、使用時間は09:00から20:00までです。 プールは入室後にご利用いただけます。退室前の午前10時までご利用いただけます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのダメージや紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなエンターテイメントや飲酒が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲酒は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が間違っていた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どこでWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どこで足球を楽しむことができますか？",
            "answer": "設けられた足球場で足球を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのように炭火バーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "炭火バーベキューの利用案内も提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは6月3日から9月16日まで運営され、使用時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつから利用できますか？",
            "answer": "プールは入室後にご利用いただけます。退室前の午前10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 794
    }
}